屌你老母

收嗲啦耶穌佬

最後一次既屌你老母

咪撚再講

咪撚嘈啦屌你老母

push